我屋企有支觀星筆，咁我係咪應該要自首

我唔自首班撚樣會唔會上門拉我嫁
我自首會唔會可以減刑嫁

推

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

報完記得post報案紙 大把人等緊食你花生